[727] 以正合，以奇勝。

721白衫鄉黑對市民進行無差別恐襲，幕後黑手有咩目的大家都有唔少分析。
想提出以下幾個猜想：

1. 想將社會抗爭焦點從政暴，警暴轉移去鄉黑上。
2. 用史無前例的暴力事件制做白色恐怖，帶”要平靜”，”休漁期”等等風向，削弱社會對抗爭的支持。
3. 用”暴力引来暴力”之說，將亂象根源歸咎於官迫民反的抗爭者，而非壓迫人民的暴政。
4. 短期戰略目標係為由逃犯條例修訂開始一連串事件降溫，甚至可以用爆炸滅火的極端方法。之後政權可以繼續龜縮，平穩渡過10月1日。

基於721事件肆行暴虐人神共憤，727行動勢在必行。手足同心，希望俾到意見大家。
毛戰略：凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

黑官、黑商、黑警現在係對家的痛點，基於民情及型象問題、727佢地一定唔敢亂來，可以正合。
元朗鄉黑，你做任何野佢地都唔會改變，燒村折祠堂只會引發仇恨，俾對家有借口開波。
一旦開片，就算你自衛都好，黑警必定話自己一視同仁嚴正執法，然後一石二鳥收割維持治安之光環。
你估到時佢地會選擇趕走D羊，定係同D狼開片等d羊自己走？

對付鄉黑利益集團，需以奇兵制勝，現階段實力對決等於送頭。
諗下班鄉黑可以坐大無法無天的根源：政府無為，政策傾斜，官商勾結，利益輸送，警黑合作。
點樣出奇制勝？簡單而言斷其財路，削其勢力。奇招百出有人做緊。
丁權套丁，村屋僭建，棕地發展，大把位迫使政警做野收班鄉黑皮。
唔好諗住元朗一日就光復得到，727係一場漫長鬥爭的宣示。

TLDR：
727反黑行動係針對官商鄉黑警勾結
唔好俾佢地轉到風向，繼續五大訴求
反黑要集中屌鳩黑官、黑商、黑警，俾壓力佢地
721之後警察唔敢放水，見到鄉黑唔洗自己出手，Call警察做野/做盾
遠離鄉黑大本營，唔好俾借口人地開片
保存實力，珍惜生命。

利申：P牌冷氣軍帥，唔熟元朗地勢，詳情睇攻略。

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Pish

Push

PUSH